CY輸咗比賽 評判最低分 但佢值得更多

有追開呢季做星
CY開頭冇咩表現 一路以嚟剩係知佢唱得下歌
造星個個參賽者都各有所長
係團體賽唔識跳舞 比Viu啲剪接剪到佢好似特登跳得差咁
明明隊友被foul佢自責到唔敢同teammate講嘢自己縮埋一邊 個隊友仲要唔係佢投票投走

直到Trouble maker佢換左look 開始留意到佢
一樣都係唔識跳舞 但係佢又唔會令我覺得反感

佢對答直率 或者可以話係唔識講嘢 我反而覺得幾討好
但係香港呢個地方就變左係唔尊重老細 一路睇其實佢好尊重彭秀慧 不停多謝佢

今晚決賽佢表演唔敢話最好 但一定唔會係最低分
成晚最穩定果個就係佢

不過都係果句 香港地 你唔識講嘢 氹唔掂老細 就比最低分

我只係覺得 呢個𡃁仔絕對唔應該係十強包尾

有十強仲想點

邊位 ? 振英 ??

好撚樣衰
呢樣已經唔合格

講樣衰ansonbean應該包尾先啱
跟住係ny

NY 又樣衰 唱歌又閪
CY 論表演點都唔應該低分過佢